美國大選最快都要下年一月尾先有結果

原本我都好灰, 諗住侵輸硬, 但係過去幾日共和黨歸邊支持侵, 令個情勢好轉, 拜登叫人交出權力但冇人理佢, 佢只係一個媒體黃袍加身既假總統, 哩幾日可以睇到土共開心到飛起, 但其實結果未出來, 拜登黃袍加身個勢已經比侵阻止左, 下年1月20日未有結果會由眾議院議長暫代總統, 然後由聯邦州經眾議院投票選出總統, 再平手會由參議院投票, 再平手就一路投投到有結果為止

一日冇實際證據一日都係9up唔認輸

[⇩ 民主左派 = 支共⇩]
[⇩ 左膠 = 西方粉紅⇩]

眾議院係咪民主黨人多？

暫時仲係共和黨

但其實樓主都只係講緊法庭解決唔到選舉結果時既情況
機會不大

眾議院投票選總統係一個州一票

咁應該去到呢個stage又冇人25嘅話，侵贏99%？

打官司打到2024都未必打得完, Trump粉有數以十萬計既人出來作證, 所以民主黨同拜登條橋係用個黃袍加身之勢逼迫Trump認輸或令共和黨背叛Trump, 但係Trump十分強勢, 企硬穩住左個局面

唔會緊急情況 法庭肯定加班啦

加州心諗